想係機場識鬼妹

我有個朋友想係機場識女仔，但佢又怕怕醜醜，唔敢開口，激到你嘔。大家可唔可以幫幫佢呀？尤其是有讀英國文學的朋友。

怕醜仔（以下簡稱M）：Welcome to the most dangerous city——Hong Kong.
鬼妹（以下簡稱S）：Why? What should I do to protect myself?

S: What should I do to protect myself?
M: People in blue, broke the rule.

Don’t dress in black, otherwise you will be under attack.

S: How come? Where are the police?
M: Gangsters come, police run.

When there is a demonstration, they close the police station.

Over 1000 bullets and tear gas, shooting on our heads.

Police took away your dress, when a girl was under arrest. Everyone can see, the girl’s pussy.

The biggest criminal——speed dinosaur, catch the protester against to the law.

S: Oh! Jesus! God bless Hong Kong. I want to buy some souvenirs for my friend. Can you suggest some for me?
M: Don’t buy a torch, or the police will send you to the court.

Don’t buy an umbrella, 唔係你就係咁先啦！

S: So, what are you going to do?
M: You catch a flight. We take a fight.

S: What can I help you?
M: Prime Minister Boris Johnson, please economic sanctions. China breaks the Sino British Joint Declaration. Hong Kong were changed within 50 years. And you are doing nothing. Chinese government is insulting your country!

President Trump, please liberate Hong Kong. Cancel the United States–Hong Kong Policy Act美港關係法.

和你飛 記住比遊客飛
主要做文宣 唔衝突 唔入禁區